父親因買錯PS4被毆打

日本警視廳於26日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買遊戲機任天堂Switch。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

yes

係囉

抵打呀 個仔都打左咁多年老豆
個老豆仲係會買錯機

篇文幾多年前

係個老豆ON9姐, 唔怪得個仔喎

生舊叉燒好過

入黎係睇法包

有道理

switch啊

真係一百歲唔死都有新聞 （雖然年年都係同一段）

個老豆比阿打足咁多年

潮文@gmail.com

改幾個字又出返來

本身係咩機?
記得第一次睇係nds 定 psp 時代

新聞來

高達 psp 重有冇?